##Laravel+Vue proovitöö

Peale vormi täitmist kuvatakse Vuex storest eelnevad registreeringud. Vuex store salvestatakse ka localstorages, et kaduma ei läheks.
Adminni paneel ligipääsetav "/admin" URL'ilt. Kirjete kuvamine ja otsimine AJAXiga. Filtritest töötab ainult otsing.





- Valideerimine paremaks teha, samuti errorite kuvamine
- Admini filtrid on poolikud
- Mobiilne touch on poolik
- Peale registreermist tabel kujundamata
- Nipet näpet veel asju
